出到去 ， 比個目標自己

出到去，個目標自己

帶五支水去？
帶三套防具去送比人？
起三個有效的rb?
做半個鐘哨？
幫五個同伴洗眼？
救一個受傷同伴出黎？
傳夠一百套物資？
路途中幫手頂住畜生十分鐘？
滅五個煙？
整一個發射器？
揼一個魔法？
揼三個魔法？
...
打低一隻畜生？

個目標measurable啲
實際小小

唔好空口講話救邊個、報仇、反抗

上面咁多樣
揀一樣適合自己既
就盡力去做、出盡奶力去做
.
.
.

咁如果一個目標都揀唔到？
咁你出去做咩？

推

爭氣啦香港人

有用post無人推

push 唔想再見到人掛機
最撚痴線係成日見到放tg嗰陣居然有人歡呼
自己又企得好後

揾自己崗位

同意 好過全程鳩企

面對現實，長期抗爭，分工合作

Push

幫推，一人分定一個職業先

推 最緊要知自己做緊乜

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

push

有呢個諗法好重要 推

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

其實係需要有一隊地下軍隊 有組織咁各就各位 進退有時

聽日見

無錯 推

講得好岩

大任務就係五大訴求決一不可
但呢啲一定唔會一時三刻就會實現，實現嘅方法就係每次都要出嚟，直到支共跪低

一早就講咗每次出嚟都要有啲小任務俾自己去做，就係為咗keep住自己嘅士氣同記得目標

同意，你冇目標得個驚字真係冇用，有目標仔你起碼會知自己要做d咩

目標清晰 推

岩
小任務
你做到既話自己都會有滿足感

真

pish

推你！
做你！
搞你！

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!

有用
推

班狗都會鎖定某d手足啦
我地都要學識

有用post
Push

呢個好

好重要！

ok

_ 一隻狗 ？

無目標唔知做咩好人又多=陣地戰

有用

呢個work

有用post 推

高質post

可唔可以推上熱門 唔該

推，出面太多人掛機了。

唔好撚再留喺屋企摺紙鶴啦

唉

不要鳩行， 拒絕鳩企

啲人成日話好嬲好嬲之後喺度摺紙鶴

TTT

正評

出到去就要比平時提高警覺

[神獸召喚] 繼鶳之後，再出另一隻神獸 -- 靜靜雞

高質POST 推

支持

總之無論係和理非定前線，以後都不留守不戀戰，行動如流水be water，唔想再見到有人被捕及受傷

守護大家嘅背後

你岩喎

岩呀,
從8月後就用呢個模式,
做完想做既野就自己換衫走
無野做又留係度根本無意思

有不反既集會另計,
多數留到多狗先走

抬住箱水前後行

Secific
Measurable
Achievable
Realistic
Time-frame

最重要係time frame 唔好死守 be water

中學生都識 考試都識 出到黎竟然唔識

毅進狗都唔識

agger, 同埋要重post d 戰術post 同防具post 做新手教學

當然

無錯，有目標好重要！唔好做企鵝！
要同自己講每次出去都要升lv!

推
每次進化少少

希望大家都唔好放棄
香港已經唔係97前既香港
大家都要公民抗命
依一鋪
無撚得輸

Yes
心態問題

有用呀，要推

好過出去鳩企

P牌推一推

最好set埋short term同long term goals添

犯法野千其唔好做

反送中行動*
咪再搞堵路，冇撚用
出到去 ， 比個目標自己
面對現實，長期抗爭，分工合作
[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!
黎明行動 千祈唔好做呢啲行為
Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）
致勝關鍵 - 保持運動強度及延長壽命
【突破華生】工會抗爭方程式！冇得輸嘅閃擊戰術 先禮後兵2.0
（探討可行性）各區全民大辯論 極權求生錄（三）波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

---
反送中安全*
家學習下咩叫【適時靜雞雞】
文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟
[戰術］前線應轉用漆彈
［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！
［急！］去急症室絕對唔可以簽驗傷紙
原來狗冇左視力就會退 前線最缺係冇人玩漆彈
請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）
---
反送中經濟戰*
香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)
【集思廣益】長期經濟戰為致勝關鍵
終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！
[金融戰線] 一人一信阻殺中共新疆人面識別企業IPO
我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈不能再拖 香港人要贏一齊贏！
【美國感恩節】感謝美國節Black Friday
(一人N個)經濟戰方法整合
YHF 後勤支援基金
今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做
【忽發奇想】結合換美金同黃色經濟圈兩大戰線
黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！
【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇
---
反送中文宣/國際*
【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)
戰勝恐懼，香港人，湧上去！
【求課金】眾籌支持香港民研暫時接手中大調查
利用朱媛對中國做逆向文宣
籌備國際登報：「全港二噁英超標，5年內勿來港」
(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣
[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!
---
反送中法律/禁制令*
【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？
大律師：警若參與非法集結已違法 引誘被告犯法因違公眾良知可永久擱置聆訊
---
反送中政制*
(自己城市自己護)廢除香港警察建立香港公民警衞隊
(政改)無論反送中成功與否都要做的政府重組方案-立法會版
---
反送中有用網站*
HK DEMOCRATIC M. 2019
警察濫權實錄
2019區議會選舉

犯法野千其唔好做

推！！！

推，好多人行行企企，咩都唔帶，口罩都要問人拎，企喺度等運到咁
麻煩大家諗好自己有咩要帶，真係太急出去既話，都請大家睇一睇打邊個地圖！落到場仲有人問緊前面係邊度再前面係邊度，但嗰度明明大街黎咁都唔識
無拎物資既就做哨/rb/ 傳野！
齋企既話你同啲電腦人有咩分別？
利申 pubg 食開雞

講得好

tui

叫5次口號

好有用 推

加埋 全身而退

揀post好重要

最新消息

香港金融業職工總會（香港金總）將於2019年11月23日（星期六）下午5時正舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。會議地點尚有待確定，唯盡量安排於九龍或港島區一帶。最新消息將2019年11月22日（星期五）前盡快公佈。

有意者請從Facebook 或Telegram與工會成員聯絡，以獲得地點詳情。並帶同身份證明文件連同工作證明(例如工作證、公司名片等)以作身份核對及認證之用。

我們歡迎同路人前來分享交流。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#招收會員
#特別會員大會

報仇呀

新手教學好重要
我記得好耐之前有個香城online攻略，寫果個唔知係咪比人拉左

推，好似做任務咁
達成就回家
有小隊任就一齊解
有部隊任就一齊解
互相幫助

十分同意，幫推

Up

一定要KEEP住團火
一停就乜都冇

岩呀 一定要清楚自己要做啲咩 出去唔係企係到就得

looks good

推，一直係咁做

推！

.

首要目標：
全身而退，不傷亡，不被捕
其他量力而為

高質po , 目標為本，絕不鳩企

[高質到傻] 入黎聽新國歌 - 紫荊狂想曲